特區政府：不回應美國政府公布制裁11名中港官員細節

特區政府稱不回應美國政府公布制裁11名中港官員細節

美國財政部因應北京實施港區國安法，早前向包括特首林鄭月娥在內的11名內地與香港官員及前官員實施制裁，公布制裁細節，包括禁止美國民眾與被制裁人士交易及買賣財產等。特區政府發言人回覆查詢時表示，有關公布是針對美國人，特區政府不會回應，政府早前已表明所謂的「制裁」毫無理據，是美方粗暴干預中國內部事務，受影響的特區官員無懼威嚇，繼續履行維護國家安全的職責。

2020-09-26 22:56:08

回應：不回應

唔係用石頭砸自己隻腳

瞓咗冇睇

駱生寄咗100蚊未？再唔寄就寄唔到喇

我唔聽，我唔知，我唔理，我唔Care，我冇美國資產
因為基本法腐乳

ererer

唔係好撚串架咩

嚟緊仲有份二級制裁

應唔到

唔係吠得好撚大聲架咩

光榮到喊

二級&第二輪

應該要強烈譴責

強烈譴責都費事

：依家罰你唔俾打機
：你都係針對部機姐，關我咩事

唉，美國又做嘢，好無力，可以點做

反制啦on9

美帝個所謂細節公布 , 根本就係恫嚇 , 嚇鳩啲銀行同港共相關人士

賴屎未

竟然覺得為國家犧牲係一種屈辱
呢啲人連做共產黨隻狗都唔配呀
愛國用咩美金呀，只准用人民幣

呢啲人應該用國安法拉鳩咗佢就啱

抵撚你班仆街死

歡迎美方搬起石頭砸自己的腳

過幾日777 越諗越嬲咪又係會屎忽痕出黎9up

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

強烈譴責呢 ？干預內政呢？
唔出呢d藍屍會好傷心架喎

又加速

最怕佢縮

駱爷爷

係囉，連你老細都對美國冇晒符，你班狗奴才又有乜辦法，除咗吠兩聲之外

好嬲好嬲已經表達唔到佢地嘅心情

再回應咪衰多兩錢重

11人哭撚咗

柒到無朋友

下，譴責都冇？
屌你老母牙

香港輸咗比美國
連強烈遣責都冇
好冇力 好灰

美財政部禁與制裁港官直接間接交易 港府：官員無懼威嚇

唔使擔心咪以後唔好用銀行加喺中國生活

說好的反制裁呢

特區 : 不痛不癢

大陸唔俾班奴才出聲

林奠今晚又訓唔著嬲到出千字文

身邊D藍絲係公司仲話美國好小學雞，D制裁有咩用。
又話人公布人資料出來好唔應該

比美國制裁都冇用，咁有咩用?? 而家美國就行緊第二步，睇你咩銀行唔跟，再查深一層。呢11個人? 對中國同美國而言都係condom 咋

拿。。。聽日唔好出稿呀

好快有第二批架啦
慢慢再回應啦

Molamola⋯⋯我哋又輸咗喇

北京真係咁諗
所以最終幹部先信得過
建制派遲早同泛民主派一樣大清洗

驚牙

睇住班奶共狗一個一個咁折墜

黨官都信

美國呢招真係將勝利十一人斷六親

柒婆夜媽媽就會不吐不快

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

蘆葦聰係咪成家喺美國呀

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

我無野講。

完
2020-09-26 22:56:08
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

可能已經去咗關塔那摩監獄

係咩，下面全部人唔俾用windows同Mac做公務

香港紅衛兵，夠膽得罪咩

做得中共隻狗就要預左架啦

好嬲好嬲

因為已經灰都仆街 一陣好似之前再強硬講野咪再俾人制裁程度增加 如果好似廿蚊張講野會好無面 所以要扮唔回應 俾香港人知道原來制裁佢地咁有用點算好

回應就係唔回應

戰狼呢 吳京呢

你咪點應咗

寧寧雞

香港政府唔駛買office?

我唔知我唔理

最簡單既嘢偏偏最少人做

支那可能成為最大贏家.jpg

邊個敢回應。講錯咗一句分分鐘俾人制裁埋

已經嚇到標青屎, 仲點識回應

不回應但發新聞稿

肉隨砧板上，主人又救你唔到，仲有咩好講

10月12日

意思係用返上次個份都嘥氣

咦，差教育局楊焗腸喎，下一步到邊個呢？

11個畀人制裁又唔駛驚嘅，最多成副身家畀人hold 住，橫豎大陸都係咁樣hold 住12 個人架，打和啫

condom：不回應被掉入垃圾桶細節

應係係驚緊，睇廿蚊張哭哭啼啼就知

笑死 美國陸續有黎呀 中共咪撚縮呀

做咩唔用四字成語反擊

香港要等中共回應 先識得回應

你地咪撚煩啦
之前咪答左幾百次冇影響囉

唔回應唔會無咗件事㗎

借個位宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

哭𠹌左成晚

唔係加拿大咩

More like this

我就係唔知，所以直接問

Who fucking cares唔係咁用

講不出聲 講不出聲

仲有黨
驚條撚咩

愛國，就不要計較那麼多。

我依家回應你回應你知我地唔回應

the rock隻腳

Made in Hong Kong爭取到未？

基本法保障港共曱甴不被制裁

幾時有第二批名單

政府:咪你想點呀，我都冇能力反制

點解比美國制裁都唔回應唔反擊
好似一路都比美國㩒下黎砌咁

驚到咁

特區政府發言人回覆查詢時表示，有關公布是針對美國人，特區政府不會回應，政府早前已表明所謂的「制裁」毫無理據，是美方粗暴干預中國內部事務

既然只係針對美國人，又點樣粗暴干預中國內部事務呢？

不回應就咪撚出post啦

咁有人問嘛

藍C 好嬲好嬲
又輸哂

其實係人都知
唔比反應／唔敢反應／沈默，已經係一種反應....
嗰個反應就係 - 你唔敢面對現實囉

說不出的榮幸，第二批制裁希望有塵某波

唔好漏左x騰華

主人：其實你都用唔到你自己啲美金，不如畀咗國家好唔好？

其實都唔會實行 唔會有影響
一笑置之
嗤之以鼻

又輸

不回應
究竟係驚講多錯多定係WFC呢

垃圾正苦 平時唔係好撚威㗎咩 一講到制裁就好似唔理就唔會有事咁咁撚愛國就咪撚用Windows iOS Android啦 識用就用麒麟同鴻蒙呀嘛

唔好意思 鴻蒙個底其實都係Android都係屬於Google

Apple Pay lock 撚咗 Apple ID 停用咁哭撚咗

唔敢俾反應啊

應該要成個政府ban啦，唔好再俾政府用windows

有無官員對於被制裁好耿耿於懷？

驚講多錯多 都係收皮先
點都制鳩佢地

iPhone發佈個日

又會做乜嘢拎香港人出氣呢？
成班垃撚圾

依11衰好可憐，做左中共同維尼替死鬼
大家估下依11衰落台後會唔會被消失

爻吾刀

竟然無嗤之以鼻一笑置之

上次幾搶口，又打左成春長既文黎屌返美國

贏國贏緊丫，winning eleven

仲有邊個會想做下任特首

點解唔回應反制美國官員呀？

林奠：好嬲好嬲

特登出個press 不回應
Ok u win

佢已經放棄咗兩個仔

DLLM仲咩唔回應 向美國示弱？
香港戰狼11人 有基本法賦予不受制裁嘅權利 美國別有用心 搬石頭砸自己隻腳